為左環保，環保團體應全體更換儲水式熱水爐

以作身體力行

我覺得生仔的人, 或任何會生仔的人都無資格講環保, 因為生仔本身就係最唔環保的行為, 生仔的人更加可以話係環保的最大敵人. 因為你一生仔, 就多一個人消耗七八十年地球資源, 你個仔又生仔, 就世世代代永無止境咁消耗地球資源, 地球出現問題, 有環保這個問題, 其實就係人生仔所導致.

無論你, 你個仔, 你個仔個仔點節省, 點環保法, 相比起唔生仔來講, 所消耗的地球資源都多得無法計算. 而且即使你點環保, 因為你的存在, 社會都會為你浪費資源, 例如 : 因為有你, 你是潛在消費者, 因此商場要開冷氣比你行. 因為有你, 你是顧員, 因此公司要開冷氣比你工作, 食肆要開冷氣招呼你, 連鎖反應, 永無休止.

我從來都唔打算有下一代, 因此我覺得自己好環保, 我只是一個人浪費了地球幾十年資源, 唔似得d打算生仔的人, 要永恒地浪費地球資源, 所以我心安理得地嘆冷氣, 入屋就開, 出街先閂, 我點浪費, 都唔吸生仔的人所造成咁大的浪費.

總結, 我認為生仔或打算生仔的人都無資格講環保, 因為生育除左係環保問題的源頭, 亦係環保的最大阻力. 只要所有人都唔生仔, 環保問題(及世上所有問題)都會在一百年內消失, 效果比任何革命, 運動更有效. 而生仔或打算生仔的人仲一日到黑叫人環保果d, 就最無恥. 正正就是環保西.